20萬債務喬不攏！大清早當街毆人 5嫌落網
2023-05-21
https://udn.com/news/story/7320/7180499
新北市汐止區樟樹一路某社區，今早7時許發生劇烈爭吵聲響，民眾見狀報案，汐止警分局社后派出所獲報趕抵，現場僅剩王姓被害人在場，其餘涉嫌人皆鳥獸散，警方查出是債務糾紛，積極追緝，將討債的李姓男子及4名共犯查緝到案，詢後依法送辦。 據了解，52歲王男積欠53歲李男20萬元債務，雙方相約樟樹一路見面協商，但一言不合，李男夥同59歲謝男、50歲王男、44歲郭男及51歲游男，跟王男當街肢體衝突，李男等人隨後逃離現場。 警方獲報後，成立專案小組追緝，在今天下午將李男等5人查緝到案，但遭毆的王男不提出傷害告訴，詢後將李男等5人依妨害秩序罪嫌送辦。 20萬債務喬不攏！大清早當街毆人，5嫌追緝到案。記者李易昌／翻攝 20萬債務喬不攏！大清早當街毆人，5嫌追緝到案。記者李易昌／翻攝 20萬債務喬不攏！大清早當街毆人，5嫌追緝到案。記者李易昌／翻攝 汐止 討債